想上網訂牛排 有無好推介

如題 想自己煮下

咩級數先

Facebook page最近好多廣告好多間

hktvmall

蚊蚊蚊

如果想厚身啲既
和牛
400買唔買到

牛排係邊度嘅方言黎

有間叫鮮達 唔知好唔好食

罰抄十次
扒扒扒扒扒扒扒扒扒扒

人超囉

最強黃店

有咩搞唔掂問蕭生就得嫁啦

哲學 食材 英文 中史 政治 旅行 移民 咩柒都識

仲有冇其他推介

google人超search唔到
係咪我google壞左

肉念無限

同埋鮮達

呢兩間都係鮮明嘅黃店

百幾蚊塊，食過幾有牛味，同埋好撚厚

牛排就要死返大陸買

你唔講我都唔覺

點解我搵到peoplesmarket

人民超市呀

有喎仲有折

鮮達

自己衡量,我個人經驗係質素對得起價錢

冇錯，如果唔係要求肉質特高，燒山啲嘢其實幾抵

燒山好野多謝蕭山

買過 唔差 價錢都好抵 最緊要係好黃

肥仔達

哦...
我就咁Search人超
我再睇睇 岩岩睇到有個400蚊兩塊 好似都唔差

岩岩到左貨 啲扒都好靚